想問下而家考做狗再轉去其他紀律部隊會唔會係最易？

利申 黃絲 想做海關
而家考做狗再轉過去易唔易

一日係狗，世世代代都係狗

自己諗

屌你啦 想考狗

一日係狗一世都係狗

唔洗理其他人架 想考就去考

想做踏腳石姐

咩地雷

唔駛旨意出得返做其他

大家起一起樓主底唔該

做狗隊再考其他部門一定係負資產

狗隊以前10個人爭一個位 已經係咁多部門入邊最易 依家請成2500個 真心你正正常常有手有腳都入到去

有料嘅就唔使入狗隊啦 即使係幫辦都俾人睇唔起

有人唔做 做狗